求notebook推介

主要文書 睇片 上網
唔點打機 靚mon最好

macbook air

MacBook 用唔用到acestream睇波？

可以

用緊soda player睇英超ing

唔係macbook air ,買macbook pro

No budget no screen size no OS preference...

Budget $9000樓下
Mon size 14吋以上
I7最好

MacBook air 都靚mon

得個9000想要靚芒
個芒有ntsc72都要還神